【連仔請入】關於Chrome顯示不安全問題

想問下我呢排chrome會無端端又鎖頭變咗顯示不安全
想問係我問題定係其他原因？

我冇事
你部機俾人騎劫咗